呢個風勁過上次好多好多

我露台門都開唔到

岩岩企左出去30 秒

大風到

風風聲 勁呀

討論區睇得明就得
交功課/ 正式文章（ 報紙/ 官方文件） 就一定要正字

正字代表個人修養

咪撚quote佢啦
睬佢都有味

Quote